{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 아스라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室には車を駐車できるスペースが提供されます。 全ての客室の写真が登録されていないため、ご予約のお部屋と異なる場合がございます。 ご希望の客室タイプを電話で事前に要請してください。 当日チェックインの場合、ランダムで部屋が割り当てられますので、ご了承ください。 客室料金は基本的に2人基準で策定されています。 もし24時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。 事前連絡がない場合はノーショーとなります。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、身分証明書の確認が必要です。 未成年者は両親と一緒に入室できます。 身分証明書を持参していないため、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しはできません。 追加人数がいる場合、1人当たり1万ウォンが追加されます。 オンドル客室の場合、追加人数がいる場合、一人当たり1万ウォンが追加され、寝具1着追加する場合、1着当たり1万ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には車を駐車できますか？",
            "answer": "はい、客室には車を駐車できるスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室の写真が登録されていませんが、予約したお部屋と異なる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室の写真が登録されていないため、ご予約のお部屋と異なる場合がございます。ご希望の客室タイプを電話で事前に要請してください。"
        },
        {
            "question": "当日チェックインの場合、部屋はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "当日チェックインの場合、ランダムで部屋が割り当てられますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は基本的に2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "24時以降にチェックインする場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、24時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。事前連絡がない場合はノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、身分証明書の確認が必要です。未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、利用が制限されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参していないため、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室の場合、追加人数にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "オンドル客室の場合、追加人数がいる場合、一人当たり1万ウォンが追加され、寝具1着追加する場合、1着当たり1万ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 516
    }
}